

"Apple Pencil" = "Apple Pencil";


"BarSize" = "更新工具栏大小";


"Custom Overlay" = "完全自定义工具栏";


"Custom Pencil Colors" = "自定义铅笔色";


"Hide Item" = "隐藏特定功能";


"Hide PanelItem" = "隐藏工具栏";


"Insert Mock DOC" = "插入word";


"Insert Mock Image" = "插入图片";


"Insert Mock MP3" = "插入MP3";


"Insert Mock MP4" = "插入MP4";


"Insert Mock PDF" = "插入PDF";


"Insert Mock PPT" = "插入PPT";


"Insert Mock PPTX" = "插入动态PPT";


"Left" = "左边";


"Off" = "关闭";


"On" = "打开";


"Reset" = "重置";


"Right" = "右边";


"Theme" = "主题";


"Update Custom Icons" = "使用自定义图标";


"Update Default Theme" = "更改默认主题";


"Update Layout" = "更新布局";


"Update Pad Items" = "修改Pad按钮";


"Update PanelItem Color" = "更改按钮颜色";

/*  */
"Update Theme" = "主题";


"Update ToolBar Direction" = "更改工具栏位置";


"Update User Theme" = "自定义主题";


"Update iPhone Items" = "修改手机按钮";


"Update writable" = "修改能否写入";


"UsingFPA" = "启用网络加速";
